突發 上堂同條女表白柒左

呢條i大仔

樓主坐左幾耐？

Old news

Wow
上年既事都拎返出嚟講

唔好覆正負評佢